大家覺得一份正宗嘅公司三文治最基本要有咩材料?

除左快餐店之外 而家食到公司治既地方好似已經唔多而且到到既餡都好似有少少出入

除左麵包烘底
番茄
蛋
之外 其實一份正宗公司治仲要有咩料?
火腿?雞肉?青瓜?
呢幾樣又好似唔係到到都有

一定要喺公司做

要有公司

係公司食

沙律醬

安格斯牛

煙肉

要問邊間公司發明公司三文治先知喎

我好鍾意食美心既公司三文治

尋日又走左去食

大家樂有煙肉

火腿奄列 午餐肉 芝士

美心D嘢都好難食, 但佢個公司三文治係唯一嘅例外

鹼牛肉 蛋 火腿 青瓜 番茄 烘底麵包

公司高層

咸牛肉
午餐肉
火腿
煎蛋
番茄

熱浪/珍珍薯片
牙籤
蕃茄生菜芝士火腿(煙肉都得)

黑絲

薯片

生菜

牙籤

夠長先得
食過一次個人覺得幾好食嘅公司治只係衰在支牙籤太短, 老細見我到個柒態即刻放卷廁紙喺枱

HHB？

蛋黃醬

美心仲有冇公司治賣？